目前既邪惡軸心國 你覺得有邊幾個？

元朗 北角

支那、金仔、印度、所有伊斯蘭政教合一國家(特別係巴基躝坦、火雞同伊朗)

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

中俄朝基本

意大利其實次次有份，德國而家好鬼，日韓應該未至於，似想同美國爭寵多過真奶共

北歐南美應該食花生

軸心國：中 俄 北韓
鬼國：印度，中東

美國情報總監將中國、俄羅斯、北韓及伊朗形容為「四巨頭」(BIG 4)，並以中國為首，取代喬治布殊年代的「邪惡軸心」。

仲有油塘

伊朗